仲有冇人玩港服夢之歷險?

岩岩玩返見個個人都玩到好撚勁
唔知仲有冇人玩返 開個族打下低死

想玩但以前啲fd一個都冇上
而家啲團又玩唔到
就唔想玩啦

早排一上返少咗勁多人

前排玩返，d物價好撚貴，建議你玩私服算

課金GAME

岩岩開始玩US SERVER 好多人

玩steam版 一齊玩

加fd

US服岩岩加入無耐
想搵個族

睇黎應該要轉玩Us ser

你留id 今晚加你

freedomhi

e+港ser玩得嗰班都係全職玩家啦
隻game唔係掛機就勁嘅game
你要整100石s卡刷到傻系咁
刷aw裝又係
除非你肯幾皮幾皮咁課
不過隻game應該過多兩三年就收皮

玩緊私服自high

以前好鐘意玩 見佢仲有更新有啲心郁

但其實依加玩番都回不去了 之前玩既係回憶

送個ac比你

美服好DELAY

基本上e加對新手/重玩既人係極unfriendly
d 團全部冇得玩

岩岩玩返兩日有冇人一齊玩同埋有冇族呀?
id: Nostalgic

US btw

有 岩岩轉左玩US SER

我呢幾日都玩緊us ser

一齊玩

巴打 知唔知點樣轉中文

我冇轉中文

你地幾點玩多?係咪online先add到?

細個時有玩過曾經天空ser全服第二
好似係2007年時玩

要上線先add到

巴打有機會加下FD 一齊打~~ ID HKGJJ

試緊nosbyte 有冇手足跟

無問題

想跟 但唔識英文

US ser 小心入咗狗屋族
Ethereal 垃圾狗屋族 睇路

入左黃族 好彩好彩

同巴打係同一個族

你係邊個

基本上有玩過港版都唔難適應。玩到80幾lv開始卡，個個封晒頂冇人死地

呢隻驚好多回憶

好多年前已經講緊最後個句

歐洲gameforge講明會有10轉
同埋攪緊sp balance
有排都未執得

去左咩族玩 又想玩下

Us server 可以去一村重生點右邊好似有個族叫omega幾好

有冇人玩玩下成日冇啦啦dc? 開哂野打打下死地dc真係屌出聲

我係果個族 55LV會帶升

收緊光弓
遲D可以一齊落場打

一齊升

重玩返US SERVER 搵唔到族入

去巴哈搵

Us服多唔多人玩？
例如雪地pvp多唔多？

好多人玩
雪地就要等其他人未玩到去果到

過嚟玩住新私服先
目前仲係公開測試中，好多嘢待完善，不過有得升lv打團打交，遲啲正式推出會公開宣傳

人數唔多，大約30人玩緊...

呢隻驚93打後玩aw 肝到仆街
人大左回憶下算 us uk升到90都無心機升

其實隻服幾好玩 每晚一定有人開raid團
吉溫之石可以賣10萬一粒
天毛48500
紅靈青靈好似30幾40萬
藍靈25萬
2轉免費拎 3轉打100百合花

去到AW28左右就跟團刷錢

劍就用Monk/Battle M 去刷act6.2

弓就光弓/AA 推薦光弓

咒唔知

隻服最緊要level 有level瘋狂跟團就會有錢買卡買裝再刷act6.2

手痕想收返個account回流
上去見天夢都仲叫幾多人
但好似台灣人居多
有無仲玩緊既ching解下畫

真係建議你轉Us玩仲好

一個人十幾廿個ac 你見到既都係同一班人

樓豬幾lv 前年開始玩 玩左成年之後棄左 近排放假有啲心旭旭想玩返

仲有人玩咩
我棄左10年了

宜家63 跟下任做到55LV 因為死地55先入到 55入族有人會帶升幾好嫁

港服都有人玩既不過物價貴撚到仆街
倒不如US服玩仲好 人流又多最緊要20-40即時都有人打呢下幾好
物價又平好多

遲下down返先 可以帶你升死地 你玩咩職業

巴打仲有冇玩，有冇香港人族圍下爐

細個好鍾意嘅Game
啲音樂好熟悉

US SER? 我咒

樓豬叫 HKGJJ?

係呀 手兄呢？

有玩 但我唔見有香港人
唯一識一個澳門人

我想要天空ac我玩海洋係一個人都冇

岩岩dw左黎玩 us.ser.
有幾個問題想請教下 主線任做到邊到可以停 同埋玩劍既話打死地用咩轉卡好 同要幾錢左右
同埋有無巴打既族收人
id ：nokiaok

55LV就得 劍呢樣野就要其他巴打答你啦

仲有野想問下 課金既話有咩係必買嫁 同呢家仲用唔用夢古果d寵。

我係課game錢 寵好似有隻賣千幾萬果隻幾實用
Btw今日一齊組過隊打雪地

你搵邊個課game錢 我都有趣
雪地未有權住得15lv咋

8591

其實未有c25 28裝 一身垃圾應該打6。1定6。2
又rj又豆腐

你咩職業

我已經係玩戰士架啦⋯⋯
琴日仲要玩玩下彈驚，回埋潮

有咩sp 可以一齊打 or r人組隊

我用9轉打hell
一齊打好呀，冇咁悶又唔會死到爆晒炸
我game名 ： KillingShot

有無人一齊玩 唔識玩 想搵人教

我都係岩岩玩 開頭最好睇住巴哈d主務跟住黎做
升到55就可以停
Id :nokiaok 有時空唔夠打 可以搵我幫手

港服真係無討論空間, 頭一頁講2下就變左做steam/UK/國際ser既討論區

試下用番回流港服既身份答你
好處:
始終都係香港/用中文既居多
回流既話都幾多人放AW AC, 不過一定要面交 慎防比人呃
六日都係打下天/惡團/8轉/8人團(如果有frd既話)
唔追求100石卡, top AW裝 其實d野都唔想好貴, 傳92 93弓裝 應該1-2set 未計香水就可以收哂, 13卡50防+-, 14卡80-100防, 15卡就220普遍
可以自己衡量

壞處:
stockturn流動得好慢, 2-3個星期都係個幾條友放裝, 係星期6日因為D人打天惡團可能會有D新裝出黎
自從出左 6.2 普通圖打怪升LV之後就多左外掛係6.2, 永動機無人理
多分身, 平日晚上好少會快爆了
6.1既AW場長期爆 要霸黎打 好難搵位

番唔番黎玩就自己諗, 我都係開住隻人黎玩其他game,睇動漫有團先打

最怕收完無人玩ching覺得人流仲多唔多？
夜晚上去見全頻都無人講野咁濟
可能時間唔岩
2kf睇黎睇去都無乜岩心水account
玩開咒都係想玩返咒
玩左咁多年港服有感情所以先想玩返港

玩到7X LV 無咩分向 唔知有咩可以做

完, 仲以為你岩岩玩原來仲高LV過我, 聽族人講最底消費要90先叫多野玩

有冇位比我入族

有無US服既人放一放ACCT比我
有5轉弓6X~7XLV左右就OK了

discord搵我 Freehongkong/game id gayboy

好難答你 因為黎黎去去都係個班人
你可以開隻人掛一晚1ser睇下多唔多人開全頻賣野
2kf d ac好多都放左好耐等人收
如果你收+50 普遍都4000-5000空AC
但係好似黎緊2月定3月出+60

AW裝數值靚就貴到P哂K
咒6789轉都幾好玩 個人認為 係貧血左少少

港服開新ser

當年300蚊收左隻70lv acc
玩左一排已經覺得好悶

認真想玩返港服有冇咩group可以入？🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙈🙈🙈

仲開黎做咩

Steam姐係us？

有冇US服有人玩緊 支援下

我讀緊小學個時都聽緊就黎執
結果過左10年到依加仲喺到

仲有冇借黎玩下得唔得
舊帳俾人爆左

想玩返 有無人入game 坐下